【日落帝國】英國近95萬人過去兩周武漢肺炎疫情下申領福利救濟金

英國政府因為武漢肺炎檢測安排，在國內繼續受到廣泛批評。報道說在英格蘭地區，約50萬名前線醫護人員中，只有約2000人接受過病毒檢測。

首相約翰遜早前承諾，英國需要大規模增加檢測次數。工黨要求政府在病毒檢測政策上，增加透明度，釋除公眾疑慮。

另外，過去兩星期英國近95萬人，在武漢肺炎疫情下申領福利救濟金。英國航空據報與工會達成協議，安排約36000名僱員暫時停工，涉及近八成機艙服務員、地勤人員、工程師及總部工作人員。根據協議，公司不會裁員。

關日落咩事
香港人一個仙都冇，英國咁快有錢

相等於香港失業綜援

失業綜援

申領, 唔係即時到手架

借個位一推

(英國戰線)鄭文傑Simon Cheng呼籲大家捐錢支持英國對付疫情